新手上路，有無好既車軨牌子介紹下？

白色車想換黑lin，不過唔識任何車軨牌子，巴絲打們有無好推介？如果想換原廠軨有無好地方推介？

換原廠鈴 咩玩法？

淘寶信得過？

你咩車幾吋軚又唔講
點討論

No

軚咩size唔講
鈴咩size咩offset又唔講
連4窿定5窿都唔知
介咩紹

終身質保喔親

日本車: rays
歐洲車: BBS

人都死左，點保？

BBS好貴，有無其他平d選擇？
btw大家換軨一般預幾多錢？

BBS都叫貴，應該唔洗諗其他歐美軨
二手搵套靚軨閒閒地都8-10k，未計呔

靠害

enkei

上網見BBS 3-4萬，定係我睇錯價錢？

3-4萬for咩車先

有個post講，可能係只係部份
我架係16年既A6，想問有咩黑軨好推介？價錢有無合理又ok？

用顏色黎搵軨同大海撈針無分別
你想搵咩款先？幾多柱？夾/鍛軨？
G25啱唔啱

依家啲人問嘢好多都係咁奇怪

咩叫合理

純要顏色 噴咗條原廠算數

然後變左狗肉